我依世最憎兩種人

第一:歧視肥嘅人
第二:肥婆

屌好心啲肥婆又柒又肥
上堂就靜小小收下嗲啦
冇人想聽你說三道四啊
除左蚊之外我覺得世界
最應該消失係個堆又肥又柒又八婆又高傲嘅生物

肥都算啦 加埋煩真係

肥絲大隻依隻死肥閪就是最好例子

一早block撚左

唔評論啦咁 識佢老鼠咩

有冇人想睇肥婆

無

me2

大量肥婆同學